求集資買walkie talkie!!!

今次溝通慢，
前面同後面物資同first aid完全交流唔好又慢。
好需要有Walkie talkie。
起碼前線3個物資3個first aid3個。
大家自由買最好，難check。
到時派。
秋名山車隊各自上路啦。

小心俾人hijack
有玩開嘅巴打可以現一現身

有諗過，但唔係仲易俾人勾線咩？

另外建議大家裝firechat。咁用手機都得，唔使落咁多本，又可以多啲人用到。

如果純物資補及同first aid有冇得諗?

有冇offline都可以用既chat apps.
問題好on9我知
但都想問
希望有

呢個就係可以offline用，預先down咗先，之後可以點對點用藍牙 / direct wifi同身邊嘅人連

我不是war game/行山/電單車撚
唔識
純粹意思討論

呢啲差佬電台一收就收到你個channel啦

用返啲電話app好過, 加密防狗嘅保安強好多
呢啲walkie都唔係要黎保密

呢隻得唔得

要用 Walkie 就要有 secure channel
被勾線風險太大，搏唔過

各位巴絲！推一推

有冇諗過用的士佬好鐘意用黎出order既 zello

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

用sms

但users一多，signal interference 就會好嚴重，都唔係辦法

到時會俾人物你老母同first你老母

多個渠道都好，同埋interference 唔會嚴重到用唔到。

各個location都幾條友用 物前first 各幾個。
叫D打卡L 天橋L收皮
咁樣得唔得

物你老母個老母